(元朗)PARK YOHO Genova 2房戶706萬沽 4年升價12%

(元朗)PARK YOHO Genova 2房戶706萬沽 4年升價12%
19:30 2021/03/12

"......Park YOHO Genova 17座低層C室，實用面積526平方呎，兩房間隔。原業主早前叫價710萬元放盤，新近獲買家洽購，輕微議價4萬元，隨即以706萬元成交，折合實用呎價13422元......"

距離港鐵站好遠的山旮旯地方呎價都要13.4k，剛需果然強勁

呢度有D遠